點解城城結婚fisherman lok無做伴郎？

唔通..

不嬲唔鐘意fishman

佢身高

屌你老婆

咁係咪應該要揾志偉做伴郎？

高佬城不嬲唔鐘意隻跟尾狗